#: applications/luci-app-dawn/luasrc/controller/dawn.lua:8
msgid "Configure DAWN"
msgstr "配置 DAWN"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/controller/dawn.lua:9
msgid "View Network Overview"
msgstr "查看网络概览"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/controller/dawn.lua:10
msgid "View Hearing Map"
msgstr "查看发现地图"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:1
msgid "Dawn Configuration"
msgstr "Dawn 配置"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:2
msgid "Metric"
msgstr "基本"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:3
msgid "High Throughput Support"
msgstr "HT/WiFi4 支持"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:4
msgid "No High Throughput Support"
msgstr "取消 HT/WiFi4 支持"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:5
msgid "Very High Throughput Support"
msgstr "VHT/WiFi5 支持"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:6
msgid "No Very High Throughput Support"
msgstr "取消 VHT/WiFi5 支持"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:8
msgid "Low RSSI"
msgstr "低 RSSI"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:10
msgid "Channel Utilization"
msgstr "信道利用率"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:11
msgid "Above Maximum Channel Utilization"
msgstr "高于最大信道利用率"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:13
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:13
msgid "Thresholds"
msgstr "阈值设置"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:14
msgid "Bandwidth Threshold"
msgstr "带宽阈值"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:15
msgid "RSSI Threshold"
msgstr "RSSI 阈值"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:16
msgid "Low RSSI Threshold"
msgstr "低 RSSI 阈值"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:17
msgid "Channel Utilization Threshold"
msgstr "信道利用率阈值"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:18
msgid "Maximum Channel Utilization Threshold"
msgstr "最高信道利用率阈值"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:19
msgid "Minimum Probe Count"
msgstr "最小探测数量"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:20
msgid "Minimum Number After Kicking Client"
msgstr "移除客户端后的最小数量"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:22
msgid "Evaluate"
msgstr "评估标准"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:22
msgid "What should be evaluated?"
msgstr "什么要被用来判断？"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:23
msgid "Activate Kicking"
msgstr "触发移除客户端"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:24
msgid "Evaluate Probe Requests"
msgstr "评估探测请求"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:25
msgid "Evaluate Authentication Requests"
msgstr "评估身份认证请求"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:26
msgid "Evaluate Association Requests"
msgstr "评估关联性请求"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:27
msgid "Use Station Count"
msgstr "使用 Station 统计"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:29
msgid "Reasons for denying"
msgstr "拒绝原因"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:30
msgid "Denying Authentication"
msgstr "拒绝认证"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:31
msgid "Denying Association"
msgstr "拒绝关联"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:33
msgid "Time Configuration"
msgstr "时间相关配置"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:33
msgid "Time Configs"
msgstr "时间配置"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:34
msgid "Update Client Information Interval"
msgstr "更新客户端时间间隔"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:35
msgid "Checking if client is connected"
msgstr "检测客户端是否连接"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:36
msgid "Remove Client Information"
msgstr "移除客户端信息"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:37
msgid "Remove Hearing Map Information"
msgstr "移除发现地图信息"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:38
msgid "Check for new Hostapd Sockets"
msgstr "检测新 Hostapd Sockets"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:39
msgid "Check for new Routers"
msgstr "检测新路由"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_config.lua:40
msgid "Update Channel Utilization Interval"
msgstr "更新信道使用率间隔"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_network.lua:1
msgid "Network Overview"
msgstr "网络概览"

#: applications/luci-app-dawn/luasrc/model/cbi/dawn/dawn_hearing_map.lua:1
msgid "Hearing Map"
msgstr "发现地图"
